［指教］出車保問題

我六年前p牌時衝燈 total loss
停牌重考
現牌齡三年冇再出過事
今年30歲如出全保大概幾多錢先合理？

睇你買架車幾錢咩款喎

50萬

total loss 咁大件事呀... 點炒法?
有無嚇到唔敢渣車??

避行人撞左過隔離貨車再反彈

有
嚇到屎都漂埋